Asso gpa過 3.6 難唔難？

我有朋友DSE16分左右，Asso gpa 過 3.6，仲入埋U。
佢同我講 DSE 呢個考試制度不公，過 3.6 證明佢同入正門的大家一樣讀到書。
話DSE 拎20幾分的人只係好運。

我聽到之後我都起到諗當初做咩咁努力讀 ⋯⋯

其實佢仲講咗好多，但廢事比人認到，唔打咁多。
不過真心想問過3.6係味真係咁難，佢成日起到爭辯呢個Point。

後門無錯
錯既係DSE

點解要踩低人抬高自己
無論你個fd定屌後門狗啲人的一樣要咁做

又一個引戰撚

純粹背嘢，你話難唔難？

DSE既屌ASSO
ASSO既屌DSE

等幾年睇畢業咩HON咪知

Asso 點都易過DSE

冇能力嘅人先會話高分係好運 事實上你嘅能力咁多，考幾多次個分都係差唔多，最多只係總分有一兩分出入

睇吓邊間asso囉

Hkcc 考得低分 可以重考考到高分為止

asso 3.6 算低啦 勁多人爆4 wo

夠好多人拎35分添 打開電視個個都係

讀asso唔上莊/入soc
日日去lib温習咪覺得唔難囉

後門狗學人上莊

一句公道說話

如果佢係 U 度d gpa still 高過你 咪 證明佢有料
如果低你 咪笑佢冇料到lor

dg仔最最唔底得 asso仔 後門升
咪睇佢地 升上黎 係咪有 dg仔咁高grade lor。

3.6好易
大部份人4.0

唔難
有得刨有得背 盡刨盡背
例如數學
一科A+會拉高唔少的

玩法唔同
Dse操死幾科
Asso keep學新野

出到黎睇人工咪知誰對誰錯

你叫條後門狗考多次dse入u咪知囉

DSE個範圍係明顯大好多，難免會顯得散修修
Asso就專攻返自己讀嗰個course嘅嘢咁滯，讀得會比較集中

正常一條友都會覺得讀得集中係易啲，話晒啲嘢係可以互相連結埋一齊
例如你A科同B科可能有20%嘅嘢係互相補充咁
但DSE真係可以幾科完全獨立冇關連，整體就會需要多啲時間讀，亦覺得難啲

利伸：鳩UP

Dse入有4年大學生活 Asso入得2年 邊個好口戈

大家都有得讀咪好囉，
係都要我有你無㗎咩？

Asshole 3.6好易
啲傻尻唔使點讀都輕鬆asshole 爆4